痛到傻，香港邊間診所會開tramadol止痛藥？

無時間排醫院了，謝把打

請指教一下..必理痛已經無用

經痛?

去藥房話買開既就得啦

胃痛